睇黎陳浩天真係密謀緊武裝革命

咁耐都唔見佢 一定做緊大事

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

搵人報警拉左佢啦唔該

天哥條女應該有相熟警察介紹

不過警隊應該有唔少天哥安插既針

可能連一哥都係佢既人

佢係臥底

整緊高達？

留名睇民族狗屈人五毛

建國Post 講過話買航母